入黎講下你地uber坐過乜野靚車

價錢唔重要
真心覺得好坐都可以講下

Q7
Bwm4系

Tesla model S

Bwm5

Previa
Tesla
BMW (inc. i3)

黎到就上，唔識分

好多都坐過，最surprise 係i3, 幾舒服，坐車頭視野好闊

Alphard算唔算

比Tesla彈過一次
話太近唔做

大埔去粉嶺邊到近

想坐下

我成日中

岩岩坐完

個司機好好傾

E class
真係好舒服 個司機叔叔仲好型
5系都好舒服

Alphard 走唔乜
不過9成時間都係Prius, 成個車系全制霸

Vellfire

雙門Über

BMW i8, 好正

Tesla 「鄧」到仆街 都係e class 最好坐

Uber x call 過 Tesla Model S, BMW 5-Series, Vellfire, BMW X1

咁撚正

雙門做得？

係咪同一個黎

個司機勁好
之前同fd撘去搵間舖 去到收左皮
佢原本已經走左 特登停低問我吔話使咪車返我吔去大街 因為個度好僻下 唔使計錢
不過我吔冇上車廢時阻佢做生意
真係好好